唔知政府/警察有冇監視住學獨聯同關蛇得一舉一動

弱如陳倚天都受到嚴密監察
佢地勢力大過陳倚天咁多
相信身邊有唔少線眼睇到學獨聯同關蛇實一實
以後唔敢再同關蛇講野了

分分鐘佢係政府派出黎搞柒本土/港獨

樓主五毛

五毛dewi

關蛇唔好回我post ok?
我小市民怕俾人監視

關sir港獨勢力有成十個八個人 咁疊馬你估政府唔驚？

十死士